發唔發覺條街少咗好多支那狗

行過老銅sogo times
唔講唔覺空氣清新咗咁多
原來起碼冇咗七成白面紅唇支那臭雞
即係我地方向正確 繼續光復香港

好事黎

屯門一樣咁撚多

今個禮拜幫你整治下

我覺得唔一定關我地既抗爭事
而係支那經濟真係唔係好掂

—————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

你落海港城行一轉

唔該晒一齊出嚟整治佢地

一時時咋，每次星期六個沙田都好似喪屍災難咁

唔覺，仲有好多。
支那人一個都嫌多。

屯門仍是一街都係

推

尖沙咀一樣多

星期六日一樣通街自由人

條街闊咗 噪音少咗 個人都開心咗

請爆，唔該爆啦

上水仲係好撚多